胡志偉仲提唔提大和解好呀????

而家警犬用非法集結 阻差辦工呢d萬能key開地圖炮亂捉人呀

胡志偉有咩解釋

志偉+和解 諗起曾志偉打和

胡志偉庄閒都未識分

俾人打到仆街之後話唔玩喇
大家無數啦